[Tg] 放低TG就會有人搵? (101)

92巴 吹水

試下係度想搵同樣特別關係既絲打
我92 咩年齡絲打都ok 學生妹姐姐
最近我返緊工，想同絲打係返工時間不停傾計

獨個感 LONELY
萬人共歡亦獨嘗 LONELY
醉著醉醒叫喚你
今生裡沒你沒意義

想9up分下心

@kaka1234

搵我吹下水

28巴 傾漫畫同畫畫

90後絲
最近忙緊assignment，有啲悶想搵人傾下計

基督教信仰分享頻道

23 講下你秘密

97巴
想搵絲認真發展
傾吓偈
咩都可以傾

180金牛單身 咖啡師 等待單身絲

9up鳩秒回返工金牛巴

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命

就快28的A0
隨便9up下

94銀行巴 個人有點悶
鐘意睇漫畫 打下機 睇netflix
好少女仔fd 想識下絲擴闊下異性圈子
雖然同性fd都唔係多...

各位請移玉步

[Tg] 放低TG就會有人搵? (101)

你明知佢會開，最多都係遲少少姐，你下次唔洗開post啦